救護員，辛苦你地了

同警察，甚至消防比，大部份情況都更辛苦，但你地嘅人工，福利竟然差咁多

多謝你地，默默地守護香港人

唔好濫用就得啦

真係，辛苦巴打你

推

好心比多d錢招人

無懼遠浪 無畏的肩膊

唉...

真，人工低，工時長，又辛苦到扑街